［眼鏡撚］邊間眼鏡鋪有驗光單？

請問知唔知邊間眼鏡鋪有得驗完眼拎埋張驗光單？
如果有既話大約幾錢？

之前係polyvision驗過 比埋單 有效期9個月 450蚊

你一般去眼科中心驗眼都會有
有D會俾埋report你
你要可以搵我 平過polyvision

夠面皮厚便可以了。配眼鏡糸到最后才付錢的。你做完驗眼后，取了資料說忘了帶銀包，沒有錢在身便可以走人！説明天才光顧。

呢度香港黎